和理非新口號:打倒帝國資本主義

打倒英美霸凌帝國主義，
反對外國勢力干預香港，
立即取消所有勾結關係法，
我們不要垃圾獨立關稅區!

前線必須繼續對表面經濟施壓
和理非學生繼續文宣後援支持
大人繼續套港元換美元放人仔

一個政權，金融係最大既定海神針
只有徹底，完全摧毀才是改革方針!

都係個句，玩唔起膠

五大訴求:
1.立即派遣解放軍鎮壓香港市民
2.全球立即對香港發出黑色旅遊警示
3.美國洋鬼子立即取消香港關係法
4.香港警察立即改名香港公安
5.支持梁振英做國家主席

咩玩唔起 回歸後經濟最好既時候 你享受過乜野